# Projet PHP agence immobilière

# Configuration de la base de données

Pour que la base de données fonctionne, vous devez créer/configurer ce fichier
: `data/config.php` :

```php
// Exemple pour MYSQL sur WAMP
$dbconfig = 
[
    'host' => 'localhost',
    'port' => 3306,
    'database' => 'YOURDATABASE',
    'username' => 'root',
    'password' => ''
];
```

Pour aller plus vite, copiez le fichier `data/config-default.php` sous le nom `data/config.php` et modifiez les réglages du fichier `data/config.php` obtenu.